認真玩音樂的謝霆鋒其實好勁

佢2000-02年D歌好多首都好正

因為有sugizo

起點終站

音樂既野最緊要係型仔行先啦。